集思廣益 5/8 係咪要設死線呢？

設死線要柒婆必須回應市民訴求,否則無限期罷工(唔知多唔多人支持)
如果不設死線,柒婆繼續不回應,罷完一日工就算數,第日繼續返工(罷完等如無罷)
上述只係個人意見

自推